有沒可能洗完機都會繼續比人hack

對方入侵了部電腦
知你IP 之前仲連過去你部機mon 實
但你重裝windows del 哂所有野

有沒機會對方係你裝完windows 未更新
未裝防毒 用返你ip 連去你部機
用之前未更新windows 既漏洞 再次入侵你

睇功力

Hack過1次 又知你ip
事後只係重裝windows
有心嘅點解hack唔到？
但你又有咩值得人咁做？

linux用家路過

用 linux

有

只要個virus殘留係cluster就有機會重新抄入bootloader

我office有部linux機俾人brute force左